{
  "Access the lesson": "進入課程",
  "Back to home": "回到家裡",
  "Back to question": "回到問題",
  "Bonus! Get an extra life by watching the lesson below!": "獎金！ 通過觀看下面的課程獲得額外的生活!",
  "Check out the next chapter in this course!": "查看本課程的下一章！",
  "Clue": "幫助",
  "Coach": "教練",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Context": "上下文",
  "Correct answer": "正確答案",
  "Did you know that?": "你知道嗎？",
  "Game over": "遊戲結束",
  "Go to question": "去問題",
  "Good answer": "好答案",
  "Good job": "幹得好！",
  "Key point": "關鍵",
  "Media": "課",
  "Next chapter": "下一章",
  "Next chapter_": "下一章：",
  "Next level": "下一級",
  "Next level_": "下一級:",
  "Next": "下一個",
  "Nice try!": "不錯的嘗試!",
  "Ooops": "噢...",
  "Ouch": "哦...",
  "Related subjects": "相關主題：",
  "Retry chapter": "重試章節",
  "Retry chapter_": "重試章節：",
  "Retry level": "重試級別",
  "Retry level_": "重試級別:",
  "See your comment and those of your peers": "看到你的評論和你的同行。",
  "Select an answer": "選擇答案",
  "Select something below": "選擇下面的東西",
  "Share your opinion on this course": "在這門課程上分享您的意見",
  "Sorry, you have used your bonus!": "抱歉, 您已經使用了您的額外生活!",
  "Thank you for your review!": "謝謝您，對於您的評論！",
  "Type here": "在此輸入",
  "Validate": "驗證",
  "Wrong answer": "錯誤的答案",
  "You are out of lives!": "你是生命中的一生！"
}
